【迷姦48男】英國史上犯案最多強姦犯囚終身

英國史上犯案最多的強姦犯西納加（Reynhard Sinaga），在逾兩年半內下藥強姦了至少48名男子，還用手機拍下過程。被判159條罪名成立，其中136條為強姦罪，周一判囚終身。

36歲的西納加來自印尼富裕家庭，擁有四個學位，正攻讀博士，到夜晚就會化身連環強姦犯，警方相信受害人至少有190人，但大部份受害人的身份都無法追查，或受害人根本不知道自己曾被侵犯。

西納加在曼徹斯特的酒吧和夜店外引誘落單的年輕男子回到他的單位，然後下藥強姦他們。多數人醉得記不起跟他談過甚麼，記得的人則說他們沒有談到性。一些受害人說西納加給了他們一杯飲品，他們喝了就失去知覺。

西納加身材瘦削，也不算高，看起來文質彬彬似乎無害，還面帶笑容假扮成好心人，讓受害人到他家等朋友或等的士。

多數人在西納加大單位喝完飲品後，到第二天早上才醒來，記不起期間發生過甚麼事，直至警方找上門前，對自己被強姦過毫不知情。

有些受害人醒來時特別不舒服，衣衫不整甚至赤身露體，渾身都是嘔吐物。西納加往往聲稱發現受害人躺在街上，所以把他帶回來照顧，因為他們吐在身上，所以幫他們脫衣，讓他們舒服一點。受害人通常相信他的說辭，以為他是個好人。

處處危 gay

學術研究
比人插完屎眼都唔知
係個印尼人太細定係個印尼人先係比人插個個

智慧型GAY佬

落得夠多KY，可能唔覺得痛。

睇到扯左

利申：非gay

冇相？

連登果然係全港最大同性戀論壇

而家發生？
有冇可能啊

姐係唔拍片流出的話 永世無人知

好撚勁

強姦完連受害人都唔知以為佢係好人

因為一般人對同性無戒心。

你都唔會懷疑宿友對你做過咩啦

好恐怖 仲有成支KY 喺到??

博士都要雞姦仔仔

真實版 Dr Jekyll and Mr Hyde

又係英國喎

Hallmate